BB cream、CC cream、粉底液有咩分別？

利申：想學化妝

遮睱粉底液>BB cream>CC cream

利申：冇化開妝

Lm學嘢

同一樣野
唔同名掛呃吓女人姐

三樣都唔用
用base
Tune吓色 上少少碎粉 輕好多

Base又係乜？

底霜 幫你啲粉底last得耐啲
多數有防曬有少少調色功能

新手好多野要學

我係搽完make up base再上粉底液
我都唔知啲咩bbcc cream有咩用

粉底液嘅遮瑕效果好啲
BB就好方便
CC對我黎講佢好廢

bb cream 接近tint moisturizer
cc cream = colour control
兩樣野不嬲存在，改個名當新產品

點解BB cream 好方便

因為BB佢嘅遮瑕都ok
|･ω･｀)亂咁查就得
拎舊海綿查暈就得

只用粉底液

眉點樣先畫得靚 上次跟住YouTube 片學 畫完俾朋友笑我似蠟筆小新 我本身眉粗好深色

用過bb cream同cc cushion後，覺得都係base-->遮瑕-->foundation-->碎粉咁樣係最好

修咗眉未?

其實本身眉粗又深色，可以唔洗畫眉，修一修眉就好靚

有做開facial 順便修眉

你修完再係眉尾尾頭上好少好少既眉粉之後用眉掃掃番自然就ok,因為你本身眉靚 多數人條眉都係眉頭有瑕疵

Btw油性肌係咪唔好用cc同粉底液會好d lm學野

上個月同女友係日本買左DD cream
我諗出年有EE cream

無用bb cc
粉底液有好多唔同質地
油肌用控油粉底液咪得
利申:好撚油

Bb cc cream粉底液成份好複雜
特別係韓國品牌果d 小心用到爛面
建議盡量唔好用咁多
真係要用既話都要卸妝卸乾淨

如果係油肌暗瘡肌
用粉餅會安全好多
用粉餅隔一般時間 微微出油個妝感好正

lm